英磅/歐羅唱番港幣

如題~ 想各唱10000左右~ CWB MTR交收!

唔識去找換店？

咁大家方便JAR

要

咩rate?